歐洲火車票一問

小弟準備6月尾去歐洲玩。

行程準備由布拉格>布達佩斯>布拉提斯拉瓦>維也納>薩斯坦堡>慕尼黑>布拉格回程。

打算布拉格到布達配斯同慕尼黑到布拉格係坐過夜火車。

有冇師兄知點搭火車比較平？

薩斯坦堡>慕尼黑可以用邦票/亦有私鐵搭, 平d
布拉格到布達佩斯, 三年前去,搭左7個鐘火車由布達佩斯去布拉格, 200蚊港紙唔港有交易
你去呢幾個地方其實早三個月買火車飛已經平一半, 可惜你太遲買

請問師兄知唔知如果而家買定到時用國際學生卡買會平啲？定而家上網訂都可以用學生優惠？

火車票個價應該冇得點平啦如果而家訂
可以試下用Trainline依個app
佢地通常平少少
而且可以用學生證有時有得打折

另外如果真係想平就坐通宵巴士
上次由Munich去 Prague 比人偷書包(好彩一早已經張貴重物品收好哂)

我係個app裡面見唔到有Praha到Budapest嘅火車

冇火車搭巴士
用busradar

布拉格>布拉提斯拉瓦>布達佩斯>維也納>薩斯坦堡>慕尼黑

咁樣好似順啲
布拉格>布拉提斯拉瓦 filx bus 9歐
布拉提斯拉瓦>布達佩斯 filx bus 8歐
布達佩期去維也納 Obb 19歐

明白，唔該師兄

唔記得講
OBB通常要預早三個月買先有平飛
你可以上去官網睇睇有無

巴打們，我見有european east pass，我去玩10日左右，而家唔玩慕尼黑，呢個pass抵唔抵？

我當時已經over 26歲 同時都唔係學生, 所以無留意
另外我剛睇過當年行程
原來係薩斯坦堡去搭維也納, 我係搭私鐵
Westbahn
18歐
現在唔知幾錢